啱啱食lunch畀個環保撚串 之後我講咗一句 即刻激死佢

啱先食飯對面個女人講「走飲筒」
之後啤住啜緊飲筒嘅我
我心諗做乜鳩 係到啤啤啤
我同個職員講「唔該 畀多枝飲筒我」
我依家就用埋你嗰枝你走膠還走膠 但都唔使係到望住人哋嫁
個女人即刻閪晒面

請支持環保

其實為左環保而走飲筒係好, 之不過唔走又真係唔係咩大件事, 老老竇竇, 飲杯starbuck 淨係個杯蓋都夠做幾支飲筒啦, 又唔見人話走杯蓋, 仲有食晏買飯盒返公司果d 其實大可以叫人走膠餐具自己帶套餐具放公司用, 咪又係無人做

跟本講到尾就係呢期潮走飲筒就個個都話走, 唔走就一時偷雞做保長企係道德高地鄙視人, 同環唔環保根本無關, 話海龜督住支飲筒好撚慘果班, 你食緊既叉雞飯隻豬同雞咪又係為左你餐飯慘死

環保既野, 先做好自己本份先

利申唔係環保撚唔係素食撚但會盡量食得晒先好嗌

支那簡直係連登仔理想國

毫無環保意識
任何野想燒就燒
想開車就開車
想開廠就開廠
d 霧有幾毒都冇所謂
最緊要方便
反正會吹出去外國

污水又係冇所謂直接灌落河
垃圾都一樣，倒落海就 ok
唔通下下要就住d 海龜咩 on9

支那有咁多窮撚
仲要搞環保？
海龜要食飯人唔駛食飯呀？
要環保都美國歐洲先啦
幾時輪到支那
歐美、日本、香港、台灣享受左文明咁多年
支那岩岩先崛起
而家就要搞環保搞到又唔方便、又影響經濟
真係睬你都 on9

支那呢種務實理性真係屌打環保左膠
簡直係連登理想國

依加個世界都唔知做乜 好似用少一支膠管就好愛地球 好大個光環 好偉大咁

肩肩好型

膠飲管同上面堆賣有咩關係

因為而家走飲管係潮, 笑9人唔做仲可以做正義環保先鋒

等於冰桶挑戰果期個個都on99 走去搵冰水自淋一樣, 唔淋就話你唔關注漸凍人, 幾年後仲有幾多人關住緊漸凍症?

早排好似話有隻海龜比魚鈎鈎住，環保撚遲D可能唔比人釣魚

你自己唔用咪算 但都唔使咁無禮貌喺到望望望

咁你支唔支持我？

好波

hoball

環保撚應該禁煙同用nokia 3310

支持